（1Q題）邊種動物最大力

估一種植物，屙屎屙左成粒鐘就係為咗諗呢一條
我就唔信可以比連登仔1Q

軒牛花

牽牛花

留名待秒

牛
因為牛大力

屌你老母

戇鳩樓豬
標題 動物
內容 植物

蟻！
因為蟻多嬲死象

有咩問題

牛係動物，牛大力係植物